[JJ插沙] 3500蚊筆直買咩an機抵玩?

如題
冇追開手機野
主要係想行到4G 耐用
最好有得換電 雖然而家好似部部都冇得換咁
有得插外置SD卡就最好 成日冇位

唔打機嘅話
Nokia 6
打機就唔知啦

如果會打下機呢
我見V20,G6都好似差唔多價位
但聽巴打講LG底版
有冇巴打分享下

G6 啦，如果你接受到LG個閪代理同燒底板嘅話

G6我都想買，邊到買行貨平？

moto z
s820 4gb ram 64gb rom
$30xx可以玩模組
唔夠電就加個電池模組

oneplus 3T

換電好少選擇啦 但如果想要長D電力都有機做到既
買CPU用625/626既機
例如moto g5 plus, moto z play

lg g5

3500蚊筆直叫人買2000蚊機

v20
換電插sd卡都有

[加少少] oneplus5 la

no iphone

g6 or v20

如果你唔介意中國機
加多200買one plus 5
$3688

mate 9?

支那機只值2000蚊以下

但唔想用大陸機
巴打們仲有冇idea比我去揀幾部然後做決定

HTC 10

buget唔係多又咁多要求
3000幾買大牌子勁唔到去邊
c9pro囉

你個budget與其買大牌子中階機
不如買中國高階機
小米等其他on9機就算啦
中國機只推介one plus
你自己決定啦

x2

仲要推部垃圾
人唔笑狗都吠